貓貓唔食唔飲 唔知係咪扭計

事緣上年領養咗隻貓貓，因為流浪期間D牙仔爛哂，唔知道佢既年齡，淨係知大概10歲倒，呢到都要多謝義工照顧得佢好好，越嚟越健康，只係隻耳仔手尾比較長，有耳疥蟲，要長期食藥洗耳仔，就係上個星期四覆診醫生換咗藥，因為D藥Size比較大，所以我地就用咗個大膠囊裝住嚟餵，但係自從餵完之後佢就變得好奇怪。
星期四&五：佢變得異常興奮，不停玩玩具，玩自己條尾，夜晚係咁大叫(佢之前好少叫)，變得好大食同飲好多水
星期六：好攰好攰，叫佢冇反應又匿埋係黑暗既地方，Sofa底，貓砂兜，同埋唔肯食嘢，唔肯飲水
星期日：由呢日開始冇屙過屎屎，星期六既情況一樣，仲會震
終於我地星期一去咗睇醫生，冇發燒，驗咗血，腎同甲狀線都算正算，血糖同血液濃度偏高，醫生話應該係因為缺水同太緊張先會咁，只係開咗開胃藥比佢食，話佢係扭計，但係翻到屋企情況都冇好轉，食咗開胃藥都唔肯食嘢，我地仲發現佢震得勁咗，四肢冇力，永遠都扒係到好似好攰咁，水又唔肯飲，嘢又唔肯食，零食氹佢都冇反應，我地開始懷疑佢唔係扭計咁簡單，但又唔知佢咩事

有冇ching有類似經驗

當我地獸醫呀 dllm

轉另外醫生攞 second advice

快！

貓唔食唔飲好嚴重 你逼都要逼佢食D野 俾D罐頭或者肉泥佢食住先 之後建議你換個醫生再睇下

轉獸醫，去另一間再驗血
保險d 照埋x ray
如果異物入肚，腸塞會無精神同嘔

睇第個醫生啦快啲

我想補充下
no offence

強餵貓貓飲食要好小心 好小心
水同食物要分開一段時間餵
最好一次唔好餵太多
餵下要停低 比的呼吸位貓貓

因為餵得太快 有機會會入肺
就會出現急性肺炎
貓貓係會死㗎

我將啲罐頭溝水用針筒喂佢 佢都係食幾啖就唔食 餵水直情好似唔願吞咁

武漢肺炎 叫定衛生署

有冇試下唔同罐罐
有的貓唔鍾意某種肉味

水就試下加肉粉或者魚油睇下有無改善

針筒餵唔好按壓太急
會濁親貓仔

要睇醫生
唔咪後悔莫及

佢 on diet

唔食唔飲無精神好嚴重，快d睇醫生

我隻貓都試過 開頭都以為唔開心 點知係腹膜炎

年紀咁大都會咩？

我覺得有機會腎病
女朋友隻貓咁樣走咗

同埋都係要快啲換個醫生睇 之前有個朋友隻貓又係震曬 之後無力 第二日就走左

都冇話大唔大會架，我識人隻貓七歲都發病